The Walking Dead Season 8 (2)

繼續
BTW, 此為任講劇透及漫畫劇情，如唔想知同唔岩咀形唔該過隔離post，多謝！

終於爆post

推

開始鋪路俾尼根入team

lm

Lm

LM

好耐冇見rosita

今季推得好慢
前幾季, 平均一集一個post, 有時一集兩三post, 追post都追唔切

今季 五集先一個post

到底係邊個

好想知

其實係judith

真係架
會唔會係nick，話哂主角，可能死剩佢一個

如果係女主

起talking dead crossover咋

好似話一係正傳角色過去外傳
或者外傳角色係正傳出現
我就想nick係正傳出現

一開始哩度過正傳過外傳
跟住又話外傳過正傳
而家人地話talking dead咋喎

唔係係talking dead開估咩

會唔會係Travis
之前FTWD佢喺直升機入面生死未卜(被咬+墜機 不過冇影條屍)，上集Rick又見到直升機

但個時間線差好遠喎

點解我覺得d剪接差左咁多 好多位都唔流暢

乜撚野呀

你自己睇啦

無人討論

未有得睇

原來係Morgan

乜撚野？
講多d plz 仲有8個鐘先有得睇

我指crossover角色

走過去ftwd 咁姐係2邊都有佢？

應該會講翻Morgan’s back story. 講佢同rick相遇翻之前嘅事，但係佢點由Atlanta 去 Texas ,再翻去Atlanta

仲以為真係abraham

今日遲左播?

RICK比人除晒衫

Rick做咩一條友走去講數

羞恥play

Jesus左膠都算
Maggie又陪佢癲
等睇班人質搞事

火箭炮嗰度以為睇緊Scary movie

真係睇到燥，留班人係到唔知做乜鳩
gregory明明冇講錯，又扔埋佢入去
遲啲班人100%會搞單大頭佛出黎

我諗編劇想果班人變返幫RICK佢地,

你見今集有一個 個樣較為正常D既 好似想素造佢變返正常

究竟RICK想點 贏撚硬又走去做人質

maggie咪話留佢地喺度係用嚟交換人置囉
如果唔係一早殺哂啦
講到咁明都左膠

我知呀 呢個係maggie既設想
唔知果班友仔會唔會自己改過/ 造反

屌你, 唔係呀, MORGAN?

BTW今集ROSITA

好多伏線
rick應該有啲特別野

老實講句, 比較正常果條友, 係其他電視劇做過主角, 應該會好重戲份

有機會變好人...........

都係味講直昇機 呢集又無點推進
但覺得rick 有後着 唔會咁傻 單拖去垃圾場

好明顯
咁多大頭鏡頭同對白

ON9用RPG炸個人, 變左冇得炸車.
屌你之後又俾DARYL撞死, 我係咪睇緊笑片

好耐冇見軍妹

Gregory好慘

Rick想同垃圾婆啪啪啪？

屌真係好差
係都要揀morgan條傻鳩

應該啪咗

都唔知RICK做乜鳩

估劇情應該係daryl心急end累事
搞到saviors有機會解圍
最後班人質拎黎講數or幫拖

Enid 跑個時

好似有大左

咁樣好拖下， 幾時先收哂佢地皮呀

無野好討論，劇透網又未出第七集劇透

enid and rosita
正到

連enid對波都已經討論埋

見rick 呢排玩路都有d 老江湖，可能收埋左隻槍係屎眼入面，到緊張關頭威脅垃圾婆

enid對波晨早都有留意佢

carl 帶番去個個咩人嚟

好想飲rosita啲人奶

明明上集先有返twd既質素 今集又拍到pat屎咁

有得睇未

完全唔明白男主做咩自己單拖走去…
班拾荒者因咩原因唔接受…
唔通班人覺得尼根仲有機反擊?

rick知道垃圾婆想含佢撚
扑到一半就會夾住垃圾婆走

劇透出左，唔想睇唔好拉落去

救生軍知道點樣引走d屍，rick佢地大撚獲喇

剛先睇上星期嗰集，悶到 hihh

仲未有得睇既?

今次真係完全無人討論

又比NEGAN反CUP

Rick同垃圾婆條線好垃圾

最尾係D WALKER入晒去定走晒?

今集真係睇到講粗口 Eugene就係個種生於階級制度上既高層先話個制度work真係管理到班人講埋啲風涼話，就算佢將來會反邪歸正都好，對佢都係好討厭

on9到無倫

唔講negan
Rick 自己一個都反cup 到啦
真係on9

今個season未有一集覺得好睇

走晒，佢地用風箏引走晒d屍

有引走咩？唔係入哂去啦咩

u煎可以再整 又或者第二啲辦法
rick個樣淆哂

Rick淆可能以為係D WALKER走晒, 實質可能係入晒去姐?
我都係9UP下

似係走哂死哂
negan叫佢整子彈

雖然劇情上我都覺得係走晒

唉又係衝動累事
撞開道門 救世軍可以專注係室內清屍 唔怕俾室外嘅sniper埋伏
Rick又輸

如果係整子彈射晒都一地屍啦
似走晒多

唔好理d屍係咪走晒，總之救世軍全數成功逃走，大家未睇預告？
negan反cap喇

btw，rick單抽3再性侵呀頭真係拍得好差好on9
全部隻抽隻，其他就企o係度 。。。

今集宗旨：隊友的重要性

上集講呀頭，今集講隊友
其實諗多一層，今季係有d味道，當然點埋今季尾先係重點

daryl真係好撚on9

鋪定路死
另外，u煎都好似著左死亡flag

今季既 人on99咁，做既野同上季尾完全唔撚同

其實做係咁做架喇，只係個導演拍攝/處理都做得好差

本身daryl 都唔肯定想攻
最仆街係tara

其實最on9應該係爛面佬，殺撚左條仆街肥仔咪得，之前殺人又殺得咁爽手

咪係

今季真係沒咩討論空間

劇情真係好拖， 幾時先搞掂negan佢地
Eugene真係好賤， 完全唔諗rick佢地救過佢咁多次， 少少恩情都唔念， 快d死pls

救世軍D 兵力太多
外面幾個哨站比人消滅左
但救世軍 依然有咁多兵力可以反擊

反觀神之國 比人射殺一批人之後, 就全軍覆沒

下集Alexandria又比人入侵？
今季真係暫時得negan同神父果集好睇d

做戲咁做 講真 d仔同u煎根本無交情可言

加上u煎仲要知佢係臥底

趁亂殺根本中6合彩咁好

會落唔到手? oN99 睇緊tvb咁

CALL都無人應
想點呀

第８季做完，不如就ＥＮＤ左成套野啦

真係越做越撚衰

聽Eugene講野真係好辛苦 睇埋字幕都唔係好明up乜鳩

成日用埋D深字

rick同班垃圾人真係完全唔知做乜鳩

套野中4追到而家，開始無乜心機睇落去 又悶 又拖劇情

U煎好衰咩
有老細賞識，薪高糧準，又可以發揮自己
係佢角度，rick班友搞破壞又害到無辜既工人
唔好唔記得之前rick向佢開槍
比你都嬲啦

正係我想講，上季尾rick 比人迫到爆seed
但今季講撚到自己幾撚有人性

bwt 唔知係咪私心想一個ko negan

今季真係 衰到無野好討論
好掛住s6, 7 追post日子

今季仲衰過上季
好掛住每個星期都好想睇TWD既感覺

佢有句話係“ aa / bb”
佢唔係講 “aa or bb”
而係好深咁講埋個符號出黎
即係 “aa SLASH bb”

有u煎又賞識佢既話
成team戰力真係提高好多
今集直程暗屌佢
唔好搞咁多野救saviors啦好嘛
多橋到到驚佢搞亂哂rick啲野
雖然好似已經搞亂左

AMC透露，第八集將會觸目驚心，這意咪著有主要角色於本集身亡。

who?

U煎啦

快撚啲死，正一垃圾嚟

但佢死左negan果邊無咩戲做架喎

可能只係神父

Carl啦，今季直頭無見過佢咁滯

有劇透估係Carl
因為個演員唔想再做落去

佢自己講？

死左嘅話rick分分鐘直接收皮 唔會再開無雙

carl死好麻煩喎之後既劇情

啲劇情都無得再爛啦
是撚但啦

上imdb睇下個演員咪知

講你就講啦屌

我提議可以試下睇姐 我都無睇

會唔會死carl，跟住流浪漢頂佢個位?

不過如果死carl，應該好sad下

真係唔想拍只有死 當年andrea 1樣
但死carl之後劇情麻煩
本身walking dead就係圍繞rick & carl故事

果時係andrea個演員唔想做

應該就係喇，本身個角色做到而家

但 Carl 好難代替
例如 andrea 漫畫既作用
(sniper 係TV被 Sasha 取代, 同 rick 上床就由刀妹代替)

Carl 如果死根本冇其他角色可以代佢

Judith

果時係Andrea真人唔想做
應該係始終拍TWD太辛苦
等我重諗住果時Andrea一定唔會死
Carl死既話真係好多野寫唔到落去

有睇漫畫既覺唔覺TWD想完?

Carl就真係比較大撚鑊d
但依家話Morgan今季一定會死, 然後將檔期轉去fear the walking dead 喎

邊度講摩根一定死

冇講話一定死

又做失蹤人口?

好唔想carl死， 但本身個演員想專心上大學，應該都要死了

唔經唔覺都睇左佢7年

等於而家收埋heath一樣

家陣漫畫 又出一個新敵人

新敵人好似小型政府咁, 有特種部隊,裝備精良

似乎勁過 救世軍...............救世軍只係一班爛仔

唔認為係敵人

至少會有磨擦先
因為家陣特種部隊捉左 刀女佢地

講開又講, 如果電視劇下一季打低語者, 我認為收視又跌
因為低語者篇好悶下

第8集睇劇透區話Carl會死
如果Carl真係死咗 我會棄劇
由season1追到8 睇住佢大
一個連刀槍都唔識用嘅屁孩慢慢長大
佢媽係佢面前死 盲咗隻眼 跟老豆成team出生入死
比同齡嘅人堅強 甚至比Rick更勇敢
Glenn , Carl , Maggie 呢3個角色塑造得好好
係我係套劇最鍾意嘅角色

未播你又知悶？
我意思係好睇編劇點寫，編劇廢ge 話精彩都一樣寫到悶

好似係個 演員 想專心讀大學, 所以唔想做
其實咁都無計

唔通換演員, 但演番同一個角色咩
你睇都覺得無引啦.............

依家既劇情姐係漫畫既第幾集？

直播中

真係Carl.. ....

堅？

堅。。。。

唉，點解要咁編呢

弓佬知道奶大壇野，係咁問關唔關我哋卡車撞牆事

前幾集有架正昇機係未伏線來？

點死

上utube search左
救世軍編真係劇集版最差
寫到今篇Rick咁on9
明明漫畫最正就係哩篇

屍咬

其實。。。。可以一路讀大學一路拍架姐

睇住佢長大。

放工飛返去睇

漫畫鋪緊佢做主角喎...
編劇on99

接受唔到……
睇到想喊

套劇如果CARL死, 根本已完, 漫畫最重要劇情係兩父子
真係好戇鳩! 我寧願佢換人!
你話RICK冇左ANDREA都可以搵第二條女頂檔
CARL都死埋好影響劇情, 子承父業呢D係最重要元素黎

屌，咁難得睇到carl生性幫到手
竟然為左執個流浪漢返去而死
s1到而家既元祖真係死淨幾個咋

其實好on9 根本夾硬整死佢
講真 除咗一堆walkers 未必應付到
明明經歷過咁多野 比一隻walker咬死太牽強
我寧願佢係畀人殺死 真係好想喊
我到依加都唔敢睇 我接受唔到

我無勇氣睇 我唔想Carl死

佢接咗另一套新劇
一係就佢唔想再拍TWD 一係就根本編咗佢死求奇傳個藉口出黎

岩岩又走去啲劇透區睇
睇到Carl嘅一段訪問 根本唔係要讀大學面唔想拍
係個on9編劇整死佢

Carl

你最近要準備去上大學了，這是不是你決定離開“行屍走肉”了？
離開“行屍走肉”劇組並不是我的決定。我這一年來都認真演戲。

你什麼時候得知（卡爾要死）的？
在6月份的時候，在排練第6集的劇本我是得知這結局的。當時我感到非常震驚，安德魯（飾演瑞克）和所有人，還有我當時認為不會有這種結局的。但知道後，也並不是壞事，因為這樣可能會令到這個電視劇推向高潮，而且我可以做很多以前因為沒時間做自己喜歡的事情。因為這情節很重大，編劇要跟我單獨見面。於是第六集排練完後，我和我爸爸媽媽就跟編劇溝通了。

那麼為什麼編劇要殺死卡爾呢？
在漫畫中，全面戰爭完後瑞克並沒有殺死尼根，而是決定囚禁他。那麼到了電視上，應該怎樣從殺尼根的決心的瑞克從而銜接到流放不殺生尼根的瑞克呢？這就需要他的兒子來搭橋。於是卡爾會成為一個施捨者，一個堅持人性主義的人物。而這集卡爾對瑞克說，不要去殺光全部救世軍，不是全部人都是壞人，他們有些只不過被迫要去殺人。

那麼你知道這角色的結局後，你有什麼反應？
我和我家人知道後，感到非常失落和憂傷。因為這電視劇已經成為我人生中的一部分。知道這情節的那幾天，我們都不知所措。我剛剛在喬治亞州買了房子（喬治亞州是行屍走肉拍攝地點），這花了我們不少開支。然後我搬到洛杉磯，去繼續我的演藝生活，還有我最近寫了專輯。最後我慶幸能做更多因為以前沒時間做自己喜歡的事情。

卡爾接下來會怎麼樣
明年第9集還會有卡爾的故事，這會影響到瑞克和米瓊恩，雖然卡爾角色是到頭了，但是他的故事還沒結束。

那編劇和你當時有沒有討論到，不要殺死卡爾這個角色了
說實話，當編劇告訴我這一切的時候，這就是他的決定。

再看回時間線，第一集紅眼的瑞克是不是就是看到卡爾死的反應？
當然會是了。

那麼明年的第9集，你可以分享一下嗎？
第9集其實就是卡爾盡可能去令瑞克明白不要殺死全部救世軍，因為有些救世軍是好人來的。你還會看到卡爾的記憶，總之就是卡爾最後的故事。

那接下來你的去向是？
我會在伯明翰拍攝新電影，雖然是低成本，但是我扮演那個鄉下人的角色很好玩。之前我都未攝過這樣的角色，所以我有些激動。希望以後我會嘗試更多的角色。

最後你想跟你的粉絲說些什麼嗎？
我感謝我的粉絲8年來給我的支持，也給我了這麼一個機會展示自己。

個編劇係咪想做撚死walking dead?
人氣高個啲全部搞冧哂(glenn死都算，大佬人地carl漫畫主軸黎 )
daryl就搞撚到佢變左犯眾憎，一連幾次累鳩啲main character死，搞到成個alexandria變撚左平地

宜家套戲都唔知變撚到點，三不像咁
故事又唔知點發展，啲角色又亂鳩哂籠

仆街 唔撚係呀 真係死......

愈做愈膠都算，仲要亂整死d 角色，真係睇漫畫正好多

今集mid season? 又要等到2月......

岩岩買完屋先黎殺左佢，個編劇擺明玩鳩佢啵

WTF

想棄劇

最尾真係眼濕濕......睇左咁耐carl

好撚多bug

u煎幫完手又會突然後悔既?

d仔幫左佢地咁多 仲要當佢仇人?

搵架卡車撞開窿 竟然就咁走左番歸? 點解唔係跟walker尾入去補刀?

跟住呢季本身劇情好足 拍出黎成套tvb睇on99

姐係編劇問題啦 有無人起起佢底

同埋RICK拎左碌棍好心就拎個棍頭打佢 仲拎個尾打negan

點解要carl死

我反而覺得係 編劇 想玩鳩間公司

可以預左收視繼續跌

Carl死真係接受唔到
成套劇一路舖緊佢點成長
竟然係呢d位死
真係求下你s8完左佢算吧啦
愈做愈垃圾

仲要搞咁撚多野最後又比negan反cup
又loop返前兩季劇情
屌你老母想loop到season幾啊？

最on9係
竟然放 山頂鎮 既人番去

即係比機會佢地第二次造反

呢個唔ON9既 因為NEGAN話人係資源, 如果殺晒佢地可能冇晒生產力掛

咬一啖姐
無事既

屌你老母想點撚樣呀

宜家最高人氣既五個角色，死左兩個，有個就比人寫到變左弱智、犯眾憎
真係唔知個編劇想點撚樣，係咪要搞彎哂全部角色先安樂?

屌已經唔想再追落去 今季啲劇情已經好撚爛
唯一追既動力都係睇啲演員

放個敵人返歸又唔搵人監管，叫佢乖乖地好生性

編劇On9 你都好撚On9

仲有今集大部份時間都黑咪蚊睇得好辛苦

真係由細睇到大

RICK搶撚左Lucille棒竟然用個柄打negan

至少都捉 瑪姬 走

瑪姬 係山頂鎮既 反抗精神支柱

無左佢, 山頂鎮 基本上無哂士氣, 無人敢再反

屌真係睇到好撚嬲
由glenn死左我已經冇左好大動力睇落去
不過跟漫畫glenn的確係要死，fine
但carl點解要佢死
本來以為個演員想讀下書做其他野唔想成個童年比曬twd而唔做都冇咁嬲
依家係編劇諗唔到點解rick要原諒negan又夠鐘寫舊角色死所以夾硬黎

之前睇d影評估佢會點完仲吹到twd成個故事係carl老左講番比d人聽佢老豆曾經係一個英雄之類

屌你定母on9編劇，好似夾硬寫死一條友咁

明明carl根本唔使死

反正平時都好小出場啦
換個演員都可以接受

點解要咁on9[img]寫死之後方向[/img]

結局:
carl有抗體

其實個編劇真係做乜撚野
外國應該一樣多人屌

如果你咁講 點解唔係上季一早捉RICK返去禁固佢成套劇直接收皮啦
唔使下下話人ON9既 睇劇就一定有劇情發展架啦

carl 幾時有俾walker 咬? 點解留意唔到呢幕

應該第九集講
講carl點帶流浪漢番黎
鳩估緊流浪漢會唔會係原救世軍成員
Or尼根熟人,知道尼根點解變成咁

基本上個集佢救完條友個表情個感覺係有啲奇怪
仲驚佢係咪咬左
點知今集話俾我聽真係咬左

自從韓仔垃圾筒一役後
一日未見屍，我都唔信

應該係出去搵流浪佬果陣咬... 遺書都寫埋
Enid點算

今季全部角色智商-100
DLLM垃圾編劇

但點解我一d都唔驚訝

好撚傷心呀屌

電視唔係一直話唔會跟哂漫畫咩？所以點寫咪點睇算囉

雖然今集係好睇左
但呢一季overall真係好撚差
為做而做
大把機會殺negan e.g.包圍佢地果陣根本一槍已經可以啪死negan, 今集rick搶左枝棍都唔扑撚爆negan
而家殺埋carl 仲有排拖戲 屌你老尾
唔係carol bb既話真係你睇埋我果份

不如討論下冇左Carl 對漫畫劇情有問影響
同埋當初搵Enid出黎都係想寫d puppy love俾佢
如今...係咪都殺得...
我懷疑最終Michonne都會死, 係Rick既夢入面Michonne冇老到...

michonne今集都好多shot，好大枝flag

一早講左啦 無老=停左係果個時間=Dead

好撚sad
由第一季睇到宜家.
仲以為真係可以子承父業

我就唔信carl 會死

佢哨點跳落黎之後gut下gut下咁行
行動唔方便
有屍撲埋黎應該好易跌
即時合理解釋到俾自己聽
流浪佬好似係negan敲閘果幕就連行李掟左佢落去

佢好可能係因為幫人解圍而傷

有無人可以講下救世軍夾maggie架車，向車內開槍殺左個人(？) 如果係，死果個邊個黎 replay幾次都睇唔到

我都係 佢講完個名都唔知係邊個

換左編劇

劇情垃圾過tvb

一開槍就有血，但前一秒都無影到車有咩人

呢集好dd架喇

點解之前明明咁多人 d槍 子彈又亂射 依家乖乖比槍人係到9up好膠

你坐係車入面
槍都未拎得起人地已經開完槍喇

Enid話佢揸車叻過carl果陣笑得好甜
諗起都sad

可以完全無發覺比咁多人圍住？

跟住最後又放佢走 比佢返去山塞殺返救世軍條友

佢地睇到樹block左條路
跟住想掉頭
班人已經到左掉唔到喇唔喎係咩

救世軍未必知捉左一班人質？
有冇提過 唔肯定
同埋俾人炸完
要人俾supply都正常
鳩就鳩在冇人一齊去睇住姐

carl好勁, 連negan都想做佢教父

似係啦, 又遺書又閘上話自已會死

知道Carl 死左， Enid肯定又走上無雙之路

AMC官方個邊都公佈左Carl要死
所以唔洗諗會唔會好似Glenn咁假死 我都唔想佢死
我要等埋下年第9集 Carl最後一集先棄劇

btw, 訪問原文link係度

我唔太識英文 有d問答上面個中文翻譯無譯哂出黎
如果有有心人又識英文既話就幫幫忙翻譯下啦

Enid心諗：等左咁多季終於上到位

咁點解Carl 可以捱到咁耐

未屌Enid就死

痴線唔駛半集冇描述就全救世軍瞬移反殺主角
炒左個編劇啦

Rick搵垃圾婆果段又描述到咁q長 又咪見唔對路就走佬

其實我寧願佢好似the last of us咁無啦啦話carl有免疫，跟住再搵到直昇機班有可能係政府組織既人，跟住慢慢收尾，都唔想carl死，反正依家都無劇情可言，
不如咁樣完左佢，利申鳩講

我覺得就快完，所以好多野都唔會跟漫畫

再拍落去真係十年都唔完

其實編劇係咪仲爭扎緊出唔出低語人族
如果唔出，真係可以好快完

其實完都好既，都咁多年啦

究竟我睇左D咩?

真係咁樣收檔算啦
反正佢再寫落去都好夾硬來
不如就咁樣夾硬一次有個叫做好DD的ENDING完左佢算

最搞笑係上集明明negan已經收收地皮 俾屍走入屋無力驅趕

今集又突然間唔知邊度走左咁多戰力出黎

好老實講如果咁多槍咁多人 根本洗撚驚門口果小小野咩

都唔撚連戲

拍得好就叫插敘 拍好似今季on99咁就叫做拍到一忽忽咁

carl細細個就中過槍都唔死得
眼球擋子彈又死唔去
最後竟然咁死 好唏噓

垃撚圾編劇唔識寫就收皮啦

BTW, 神父個死人樣仲似俾屍咬多過卡爾

唉，好有一種由細睇到佢大，由佢細個咩都懶鳩叻變到識領導大隊應變，點知最後就因為個印度仔咁樣畀屍咬咗啖收皮.....見到Rick望住Carl個樣嗰下個心都噏埋

Rick 演絕望樣真係無人能及

AGREE...太ON9...

屌 今集真係好撚垃圾
圍撚緊人 殺好多站
一陣又出撚返去班齊馬

u煎條線又係賤到唔撚想睇

垃圾婆條線零作用 用來晒時間

弓佬唔等得撞架車入去

愈來愈垃圾唔撚想睇

為左寫尼根點勁而改到班主角廢晒

都幾肯定佢係全劇最好演技果個
摩根同尼根都唔錯

弓佬其實無做錯既
救世軍出到黎都係U賤
弓佬錯左無睇到尾刀
然後堆cyber佬on99咁

出面班sniper佬？
摩根唔係一齊係出面守住咩
最後又得佢走甩？
走甩又唔通知其他人？
啲炸藥又邊到黎
如果救世軍入面仲咁多兵器個堆屍會困得住佢地？
carl走咗落水道又會無啦啦比屍咬？
rick又可以無事無干行入阿歷山大
之後又可以無事無干走甩
頭都大埋

垃圾婆一黎到就fall back

Carl好似話上集已經比人咬左, 隔離POST有POST片

明顯係啦, 開頭寫遺書, 又咁勇自願送死咁款。
但為救個白痴陌生人, 一齊去主動殺屍被咬而死就真係好on9

咁都幾bug
咬完仲可以等咁耐都唔變

乜個設定係咬就變咩?
唔係死就變咩?

之前hershel咬到都即刻切咗隻腳

咪同ftwd個ofelia 一樣 咬完之後病 發燒 跟住死
今集有啲位都見到carl 係咁出汗

因為會感染其他部位就無得救啫 唔係會即刻變

如果maggie死埋真係棄劇

老老豆豆 追咗咁多年我先睇埋落去
如果唔係一早棄咗

今集真係on9到
啲bug位多撚到
真係任佢地鳩作落去

話會即刻變個啲你咁多年嚟究竟睇左啲咩

已經無左追個種感覺 舊時係1分1秒都唔會錯過
唔知係咪格倫死左之後已經唔想睇
第8季5,6,7集已經開始飛黎睇
同埋D舊人真係死得7788

漫畫舊人死晒 其實係編劇同導演差

同感
今集好多位都ON9唔殺埋人
好似KINGDOM個肥婆拎左槍唔射死埋佢
上幾集我都算 起碼有D起色咁
今集一次過推翻晒成季既野
屌喇星

Their goal was to get him there so that he could help Maggie through the birth of her child, but what if all of that was foreshadowing another purpose? Maybe the doctor will know of a way to stop Carl from being infected by his bite and save him before it kills him.

呢段係其中一個評今集既網睇到
雖然又係配合劇情而格硬講
但可能個編劇會咁樣收科都唔頂

無野了 睇到前幾頁個訪問了

最ON9係, 一入到黎亞歷山大, 原居民係咁死.
未打NEGAN已經死左一埋有對白.
搞到好似得返班主角咁, 得AARON, ERIC, TOBIN叫做有多D印象

如果你救到個醫生, 佢係HILLTOP人, 正常都直接去HILLTOP啦?
好啦, 當收埋佢去ALEXANDRIA, 但ALEXANDRIA變成火球, 冇人知佢地係地下啦?

上季頭棄左劇

前幾日係youtube睇到Carl單野都忍唔住入黎屌下個編劇

而家唔講合理性嫁啦
negan打鬥哩part仲衰過CCTVB d膠劇

戇鳩到極致嘅劇本，Eugene 最後應該自殺多
經過今集我覺得FTWD好睇過TWD

而家睇留ftwd先

請問巴打
我之前睇到主角們上左船，然後跌左落水，水中有屍，果度大概係第幾季第幾集
唔想由頭睇過

同NEGAN打個PART真弱撚智

搶到支棍攞支柄打落去
執返支槍之後逃走
智將Rick

我一星期睇左頭四季半，之後覺得好似高潮過左，查埋之後既劇情已經唔想追，早排翻工睇左第八季頭兩集，垃圾到訓著

頭幾季對角色既刻劃、心理轉變、機智好好睇，之後變左主角對壞人，喪屍只係背景、陪襯咁

我係打爆左隻game先睇，老實講隻game個故事仲正過四至八季，睇到我好深刻

不過隻GAME第3季都有少少回塘

其實walking dead依幾季係咁同人打好無聊

寧願你寫啲屍變種或者改變左習性好過用幾季時間一直同人打打打

成幾季都係打尼根係咁唔殺，大佬呀以前香港啲警匪片都係兩個中就捉人收工啦，套劇搞咁耐都仲係兜黎兜去

walking dead個故係咁

打既過程永遠都唔變
季初勇武 〉季中衰on9被反cup 〉季尾再反cup

Carl個角色可塑性咁大都整死佢
同埋佢係身邊班勁人到學左咁多野
點會咁輕易比walker咬
尼根同神父比成班屍圍都無事啦

最離譜係呢兩季刻意膠化弓佬
想降低佢人氣
編劇我屌你老母

兜到我依家走左去睇皆大歡喜

係，唔知搞乜RICK愈搞愈智障咁，之前又一直太大愛

老實講我覺得點會去到第七、八季都仲有D大愛撚係度，照計係呢個喪屍世界入面正常人都係忠於自己或者自己隊TEAM，仲得閒用自己條命去救背叛自己既人，果集睇到個黑鳩走之前落車救個傻佬，搞到最終同尼根一齊入左拖車真係睇到火都滾

之後D角色既刻劃已經唔清楚，RICK由富領導才華、冷靜機智變左癲佬咁，弓佬、卡爾、驚(韓仔)、TDOG、兩個阿伯都係我好鐘意既角色，依家死左大部份，剩低既都完全唔出色冇特別，真係唔知點睇落去

同埋災情咁嚴重，倖存者仲可以有咁多之餘仲可以打生打死係咪好唔合理
我冇睇過漫畫不過覺得變左做人打人太耐既話真係會唔好睇，加埋佢地依家其實係咪冇目標咁生存緊

點解冇人會覺得
rick拎左碌野冇一野扑死negan
係因為要捉住佢慢慢磨死佢

佢本身唔係咁既人

之前對食人族都係話殺就殺

影佢打唔中都無咁嬲

好中

救世軍點走出黎冇解釋過
淨係話用播音機引走晒

Cut到有頭冇尾
Rick點走出黎
唔係同個肥佬一架車咩

你無留意

斧頭佬, rick, carel 兵分三路, 去通知三個社區

之前咪show過佢整左部遙控飛機嘅物體
再整都唔係冇可能
呢下又唔係冇解釋嘅 冇畫出腸姐

成套野由打完食人族變左垃圾

Same上季最尾一集巳經無意欲睇
點知今日一開ig見到carl死真係o撚哂咀

如果仲今季唔埋尾套野真係等收皮
依家漫畫唯一吸引少少就係carl條線
死左carl我睇你點做落去

Btw其實漫畫都無以前咁好睇
吸引觀眾班舊人死哂 啲新人多到樣都認唔到
情願佢好似以前咁十幾人一隊仲好睇

套劇最鍾意就係韓仔maggie同弓佬
見你地講到弓佬變左犯眾憎 真係唔想再睇

我仲好鐘意daryl架 係編劇不斷膠化佢

Bring back Carl on AMC's The Walking Dead/AMC it's time for Scott Gimple to go!

其實enid順眼左好多
如果之後要佢取代漫畫入面carl既角色定位
有冇可能 ？

例如寫到佢之後同rick感情似父女
雖然有d怪

食人族好好睇

會. 親生仔呢個地位係冇角色可以代替到.

如果大家想拯救twd 請入去sign petiton

其實都唔係carl死唔死問題
而係個編劇亂鳩咁寫個導演又拍得差

所以咪要#firescottgimple

其實我都唔明，個編劇話要殺carl
原因係因為要比個理由比rick等佢唔好殺negan，所以就安排carl講一大輪「愛與和平」既言論去說服rick唔殺negan同埋整死佢等rick反思

但呢個原因根本毫無說服力，首先carl根本都唔係大愛左膠黎，之前殺saviors個陣都冇撚眨過眼殺得幾撚爽手，宜家為左比個籍口唔殺negan，格硬屈撚到佢變左大愛左膠，同埋殺左carl只會令rick冇左理智，更加被仇恨支配
不如話神父返黎說服左rick 仲合理過上面個垃圾原因啦吓嘛?

而且我唔太明白點解要為左配合漫畫一個配角既發展，而放棄左成個漫畫主軸將來既發展
諗唔到原因唔殺negan，咁咪殺左佢啦，好大影響咩?
個影響唔會大得過殺左未來主角掛?

個編劇真係垃圾到嘔

咁簽bringback carl係無意思

yes，剪接差，鋪排又差
呢季真係幾失望

d戰鬥拍得最差
好多bug位
簡直係當觀眾弱智

痴撚線咩編劇，連carl 都整死埋
唉，之前格倫死都已經唔想睇
依家連carl 都整死埋係咪要棄劇

拿拿聲整死Rick啦
咁我就真係可以棄劇

家陣咁多人屌, 編劇 會唔會嚇到改劇本??

例如 話carl 天生體質異常, 比人咬都唔會變

真係好唔抵
我寧願死黑妹好過
睇住carl由細個成個傻仔到而家咁識諗
以為佢可以同佢老豆一齊去到劇尾

上季已經係咁

上季最尾果場槍戰 簡直衰過tvb

成班人槍戰, 但唔搵掩護, 雙方企係 路中間 互相開槍
但只有敵人中槍, 主角呢邊永遠唔會中槍

我仲見到有幾個 垃圾場 既人, 拎槍係國王背面跑, 但又唔開槍射國王
跟住國王 轉身開槍掃低哂佢地

negan講明唔可以殺頭目，要活足，咁佢d手下先會就範

其實最on9都係今季第一集
negan同班幹部企定定比幾廿支槍掃射都無下中
之後射玻璃又唔知做乜鳩
射哨站d卒就一槍爆頭

射玻璃係漫畫經典黎

即係其實呢。。。屌你地要屌對劇之前都起碼用個豬腦諗下野先啦屌
套劇係on9但都唔撚好問埋d智障問題啦
點解唔殺國王
點解要射玻璃

咁都要問？？？？？？

電視劇睇唔出有經典
怕對方上面有人壓制火力？

我係咁撚蠢架啦
可唔可以解釋比我聽點解要射玻璃？

射玻璃係確保引去既屍群會向工廠行去
漫畫係有講明

上面所講點解 上一季最後一集唔殺國王, 係屌緊D槍戰場面廢呀

成班人係國王後面跑, 但係都唔開槍, 反而被國王轉身射番轉頭

仲有成班人無掩護,企係路中間互相開槍,結果只有敵人中槍, 自己人唔會中槍

頭髮都剪埋

唉好失望
仲記得以前一開始好投入咁追
直到而家一路睇一路玩住手機
明知垃圾但係追左咁耐又唔想棄

靚仔左

第八季睇完唔再睇

聽住先啦

以前啲槍戰刺激十倍 而且冇咁多bug

岩岩睇wiki
s8算係完左？
s9 renew左未

第8季有幾多集？ 今集係最後？

mid season呀

幾時再有得睇

班編劇係咪換左班底? 完全亂黎同鳩作咁, 垃撚圾

其實個編劇知唔知某的角色係成套劇既靈魂黎...

可能佢地睇完 權力遊戲 之後

以為 將主角處死 = 神作

2月

自從韓仔死左 已經係hea住睇
依加carl死埋 可以唔洗睇

都未confirm 可能有神醫出現呢

第8季睇左第一集就棄左
追下post先知整死埋carl
睇黎可以唔洗追返了

咁都唔死更加唔洗睇啦

終於的起心肝睇埋最近兩集 明明第6集仲講緊Negan就黎收皮咁滯，點知可以突然間大翻身，連明確交代下佢點走出嚟都無 呢個 season 真係成個系列之中最垃圾，不枉我用 1.5 倍速睇慳返啲時間

早就放棄了

Rick個死人哭喪樣真係無人能及

佢啲演技不嬲

Eick同nehan嘅最終會談
唔知點解s8e10好睇到爆

編劇真係應該死全家

邊條天才諗寫CARL要死去搏收視架?

明明NEGAN一直好欣賞佢 都大把野寫啦
好撚嬲呀睇到

軍妹 TARA個D死左我都無所謂呀
屌你又搵元老開刀 收視唔係咁救架屌你老母

剪接又扮晒新潮 剪到D觀眾睇到R撚晒頭

屌真係好中意CARL呢個角色

棄劇

睇到第四季唔對路已經棄左了

下星期第八季完

睇到上次negan準備反cup果集以為過多幾個月先再播

Negan咁都唔死

睇到個幕差啲以為carl白死

感覺maggie 會黑化

雖然愈做愈膠
rick次次就殺到negan果陣都冇子彈
真係睇到我燥

仲有最尾果集個鼻由頭酸到尾
dwight果條線真係好感動
雖然好多位愈做愈膠
但人格描繪都仲係好好睇
由墮落到反思
希望到絕望
仲有身不由己果種心情
做得好好

btw次次有直升機出現都會好緊張
代入感好重添